其實d 狗中招真係合情合理

發覺佢地怕死但好冇衛生常識
係街到見過唔少廢老廢中狗唔戴口罩
見過成team幾件都唔戴
係狗車內唔戴罩就好常見
密閉空間，唔帶罩攬炒
俾幾多口罩防護醫佢地都晒氣
因為佢地根本冇腦
特別班廢老屎忽
同d廢老藍屍根本係同一類人

所以由鳩佢地死就得

麻煩幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

2/30000

隻女狗自己衰仲要害人害物

又多一個